做左兩個月gym終於見到成果。。。。。。。。。。。。。

打撚死人咩

尷尬

幾大隻

大撚隻到呢

大佬 唔做gym都大隻過你啦

白白淨

俾下面plz

勁

牙籤仔變到而家老鏈咁粗, 勁啦

絲打？

師兄你收手啦好嗎？

一睇就知道有定期用隻手打飛機 啲肌肉勁到呢

啲女你溝晒啦

掃下個地啦好心

肥絲入黎未？

想跟你操 求pm

大隻到可以夾撚爆個頭

未發育?

去邊到操？操到咁fit

你啲肌肉簡直完美

差d以為樓主係arnold

唔好衝出黎柒啦

睇左你成年 到底你係男定女

輕度定中度弱智

似亞氏保加

一睇就知天才

不行了

個地咁污糟，好心得閒就掃下個地啦

咪係 仲要訓落地

訓sofa的

啲女比你溝哂啦 仆街

幼過女人手

羊b 可唔可以幫我打

腳黎？

好大隻

我覺得你太大隻，唔好再操喇，打撚死人

😂😂😂😂😂😂😂生滋羊做咩

牙b原來係真絲

死gay佬

女黎既

死肥羊

究竟點先可以操到咁樣